[工程]請教鑽頭

買左套電批送左套野
請問呢三種鑽頭分別鑽咩？

左：鐵
中：水泥
右：木？

最右係木。特別尖

屎眼

中間石屎
起晒角既

左面鑽開鐵
木好似都得不過冇咁好者

左邊鑽金屬
中間鑽石屎/磚

搭單問，金黃色鑽頭係鑽乜？
感激

有翼嗰隻鑽咩？

木

Thanks

左邊係鑽石屎，中間同右邊應該都係風鋼嚟，唔同嘅碳含量分別用嚟鑽木鑽鋼鐵

我估

鐵 石屎 木
Btw 垃圾黎

啊冇嘢喇，左邊都唔係鑽石屎，自

無

thx...咁多位巴打

石屎，木 ，金屬主要分呢三種

套野質素麻麻
家居用？

唔同設計係用黎對應唔同狀況，譬如鑽 金屬/石矢/木

左手面係鋒鋼鑽嘴，用黎鑽金屬。鑽木都得不過無咁好，手勢唔好嘅話效果會差。
中間就係用黎鑽石矢。
右手面係三尖鑽嘴，用黎鑽木。中間個尖位用黎固定位置。

你哩套野就咁睇質素就唔算話太好，用起上黎應該好快壞。所以先想問下樓主set 嘢係咪打算家居用。

利申：做五金行業 對哩方面認識比較深
如果有更多嘢想了解可以tg 我

想買套擺屋企看門口 應該點買

看門口黎講其實就無乜咁講究，因為使用頻率唔高嘅話普通貨色都夠用

如果想買靚d嘅，又有牌子嘅咪hilti

如果想平靚正嘅話我會推薦一間台灣嘅大型鑽頭公司（品質比得上hilti，價錢平1-2倍）。香港有代理但名我就唔係到開，費時成個打手咁。

睇下你追求牌子定實用性啦

真係有興趣就tg 我啦

lm

木屬 空磚 木

金黃色只係有coating, 鑽咩要睇個鑽咀